{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140658?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 씨유그린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設を毀損したり紛失した場合は損害賠償責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合、全額払い戻しできます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。 客室でのデータ使用はIPTVとWiFiをご利用いただけます。 フットサル場、バーベキュー場、屋外プールなど様々な施設が利用できます。 周辺の観光地としてガラス島博物館、大阜ヘソルキル、安山漁村民俗博物館、バンアモリ海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設を毀損したり紛失した場合は損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場、バーベキュー場、屋外プールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてガラス島博物館、大阜ヘソルキル、安山漁村民俗博物館、バンアモリ海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 451
    }
}